撞鐵地點近poly Z core撞鬼隧道

Poly係猛鬼校園，仲係八大之最。除咗近殯儀館之外，據說，以前起Z core 時，因為同紅磡校舍分離，所以要起一條隧道去連接兩個校舍。有一晚，工人連夜趕工，開鑿隧道。呢個時候，其中一名工人發現地底有一副骸骨。佢想通知同伴，就聽到把聲話：「救我。」佢嚇到拋低所有工具，即刻逃走。點知，佢喺隧道不停徘徊，明明出口好近，但係點樣都出唔到去。第二日，其他工人發現佢死喺隧道，而屍首同骸骨放置嘅姿勢正正相同，一陣陰風吹過，佢地不約而同地聽到兩把聲：「救我⋯⋯」

所以今次單野一定係冥界對黨鐵嘅警告！

推

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

工人都死左，
其他人又點知道佢係隧道遇到d乜
0分重作

仲有工人會夜晚同你番工